有冇師兄可以講下咩工種係唔限major?

例如project coordinator 、trainee都係一個例子。非專科 / 非IT搵工搵到好頹，今年final year，放上去Jobsdb同各大搵工agent 得保險同sales邀請interviewBG 工程不過唔係傳統工程

地盤

汽水機

政治助理

雞 狗

Big4

ACO CA WM

大把喎
marketing, HR, admin, 廣告, 非專業職系公務員, 地產, 酒店等等

倉飲食郵差採購買家 b2b sales

狗